輪椅人士食催淚彈呢啲咁既文宣核彈點可以冇人知

推埋Twitter, 呢張相係黑警草「管」人命既鐵證

推

唔好迷信核彈
只有一步又一步既長期抗戰

Ok

佢係葉榮，區議員

相中人？

Push

係，佢Facebook page都有講

幾撚幾撚多料係無比人煲大?
淨係上連登圍爐把撚咩
屌
我屌埋自己
真係好撚慶
煲大佢呀屌

會盡力

黑狗做太多衰野，日日做都做唔晒

全民Twitter

真連登巴絲根本好足料
唔足料既係出面仲睇緊電視報紙同外國人

push